有無人覺得世界上所有野都好撚on9

真係由日常生活到國家大事，世界上真係無乜野係唔on9

包括埋你同埋呢個post
仲有覆緊你既我

啱呀